呢個出iPhone x plan抵唔抵用？

有fd比我條件係$0預繳 每個月$900倒 簽兩年 無限數據
iPhone x 256gb
每個月$900好似有d肉赤 咁抵唔抵屌？

唔抵，貴到

(900x24-9888)/24=488
仲要洗撚正價9888咩